連登仔最期望既畫面係咪向綜援狗派3個月糧？

成班撚屌清高到叫唔好派錢

依家好啦，唔係人人派

淨派比老綜狗 ，仲要係3個月糧

正 可以買新手機了

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？